{
    "Id": "编号",
    "Created at":"录入时间",
    "Updated at":"更新时间",
    "name":"名字",
    "email":"邮箱",
	"Ck status":"审核状态",
	"Company id":"企业名称",
	"Company name":"企业名称",
	"Company type":"企业类型",
	"Belongs":"属地",
	"Station id":"场站",
	"Station name":"场站名",
	"Addr":"地址",
	"Legal name":"法人",
	"Legal mobile":"法人手机号",
	"Device no":"设备编号",
	"Device name":"设备名",
	"Device type":"设备型号",
	"Device status":"设备状态",
	"Device pic":"设备照片",
	"Admin user id":"负责人",
	"Admin user name":"负责人",
	"Fix logs":"维修记录",
	"Permit Text":"经营许可",
	"Zone name":"区域名称",
	"Zone range":"供气区域范围",
	"Station ids":"供气场站",
	"Gas type":"供气方式",
	"Tube length":"管道长度(千米)",
	"Cover area":"供气面积(平方米)",
	"Population":"供气人口(人)",
	"Zone status":"状态",
	"Title":"标题",
	"Cate name":"类型",
	"Content":"详情",
	"Effect type":"有效期",
	"Effect days":"有效天数",
	"Send type":"发送",
	"Send time":"发送时间",
	"Receive type":"接收",
	"Receive user ids":"接收人",
	"Post user id":"发布人",
	"Post user name":"发布人",
	"Post status":"发布状态",
	"Attaches":"附件",
	"Article title":"文章标题",
	"File name":"文件名",
	"File ext":"格式",
	"Event name":"事件名",
	"Event type":"事件类型",
	"Event status":"处置结果",
	"Deal content":"处理过程",
	"Solved at":"处置时长",
	"Etype name":"事件名",
	"Event type id":"事件类型",
	"Event type name":"事件类型",
	"Deal time":"处理时间不能超过",
	"Project":"项目",
	"Weight":"权重(%)",
	"Standard":"标准",
	"Bonus":"补贴资金(元)",
	"Real data":"实际数据",
	"Result":"结果",
	"Used year":"年度",
	"Used gas":"用气量(L)",
	"Data pic":"数据凭证",
	"Report user name":"上报人",
	"Report time":"上报时间",
	"Organ name":"组织名",
	"Pid":"父级",
	"Period":"考核周期",
	"Quarter":"季度",
	"Score":"综合评分",
	"Exam status":"考核状态",
	"Exam date":"考核时间",
	"Remark":"备注",
	"Standard id":"项目",
	"Event deal cnt":"事件处理数",
	"Event per":"完成率",
	"Year":"年度",
	"Fire num":"消防设施数量",
	"Fire result":"消防设施合格率",
	"Sec ck num":"设备巡检次数",
	"Sec ck result":"巡检合格率",
	"Sec fix num":"阀门维修次数",
	"Sec fix result":"维修合格率",
	"Status":"状态",
	"Sales":"销量(L)",
	"Real bonus":"补贴资金(元)",
	"Effect begin":"生效时间",
	"Effect end":"失效时间",
	"Bottle no":"钢瓶编号",
	"Volume":"钢瓶容积(L)",
	"Guest":"客户",
	"Flow time":"流转时间",
	"Bottle num":"销售量(瓶)",
	"Sale num":"销售总量(L)",
	"Sale date":"销售日期",
	"Begin time":"开始时间",
	"End time":"结束时间",
	"Final time":"截止时间",
	"Report status":"上报状态",
	"Permit no":"许可证编号",
	"Store gas":"储气量",
	"Zone id":"供气区域",
	"Discount num":"惠民气(瓶)",
	"Fair num":"平价气(瓶)",
	"Reporter":"上报人",
	"Time range":"时间范围",
	"Create date":"对接时间",
	"Plt name":"平台名",
	"Plt desc":"平台描述",
	"User":"用户",
	"Method":"操作",
	"Path":"模块",
	"Discount bonus":"惠民气补贴标准",
	"Fair bonus":"平价气补贴标准",
	"Warm eve":"平均暖气用量",
	"Warm price":"暖气价格",
	"Warm bonus":"暖气补贴标准",
	"Warm limit":"暖气补贴上限",
	"Zones":"供气区域",
	"No":"序号",
	"Username":"姓名",
	"First num":"第一次表底",
	"First date":"第一次抄表日期",
	"Second num":"第二次表底",
	"Second date":"第二次抄表日期",
	"Gas no":"表号",
	"Used warm":"补贴计算方量",
	"Bonus warm":"补贴气量",
	"Return warm":"返居民气量",
	"Bottle sum":"总换瓶数",
	"Trigger time":"提醒时间",
	"Reg no":"注册号",
	"Qualify":"否决性条件",
	"Qualify desc":"存在的问题",
	"Problem":"一般评定项目",
	"Problem desc":"存在的问题",
	"Eval result":"结论"
}
